點解我冇朋友

冇人約我出街，我夠想去買衫，我夠想出去行下

你估我好想宅係屋企？

有冇諗過係自己有問題先冇朋友？

係啊 你講得冇錯 我有病

自從有左精神病之後 我就日日都好精神

冇朋友街都唔會出 咩都未食過未玩過

咪自己出街玩

我既病唔容許我出遠門

所以朋友都廢事約我

耐左，就變成冇朋友

無朋友咪自己一個行囉 朋友陪唔到你過世

醫生叫我唔好出遠門
I mean 盡量唔好搭車

本身都有朋友既，但係人地見到你咁 都怕左你

唔係我唔想識朋友，係啲人識得我耐左，知道我有個咁麻煩既病。人地都怕左我

點解樓主知點解仲係度問點解，樓主個病會唔會傳染架先，如果朋友有病又唔理唔剩，根本就唔係朋友喇。

唔會傳染

咁唔係朋友 叫同學囉

姐係咩病

類似心臟病

無朋友x2

有病就等於無朋友？你太年輕了，

停緊學，因為病情嚴重左
搞到要defer

連我唯一出街嘅機會都剝削賣